[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1232）

正評WIN!

Slow

Fast

銀河半大未

負評屌柒黃俊

唔用電腦真係搶唔到。最衰係街

唉 點解會買錯全細 2.5/3

銀河入唔到波就刷c啦

半大針

有一球都偷笑啦

9.5B

銀河D後防遲早爆=.=

yolop 巴打 銀河應該角大到

睇下半場開咩

閪雅圖刷多4角先

日清比fc 個場爆咗 另外兩場仲係00

等收錢又唔岩

廢老伊巴入波未

1.5倍都開唔倒
真係無野好講

華盛頓聯-2c

即場 1.5足水就入

一講就刷2個 叻仔

銀河10.5s all in鳥

5c-6

廢老5c

廢老6c

好彩買唔切

6c yolop 巴打 加油

6c

6c-5

斬木佬刷角啦屌

閪雅圖0-1

E bra 傳親都係右邊底,50%變角球

好波，DLLM死半主

哈里巴巴 華仔fg 中

斬手指咪撚再買日假

入左兩注冇入球

斬完都是會賭

仲剩返幾多隻手指 個個星期都砍

美巴快D打電話 我又搭沉 我都係改名算

星星西圖角大收錢

見到狗俊開post 輸都要負皮

同書包呢啲名差唔多黑

美巴要左咩

肯刷c唔刷c

2.5b @1.5

1點 黃蜂有冇人支持

差斬木

Gchi大波

你買乜

兩場美職0:0
我要jump了

針撚死隻熊

[img]

慢慢妹啦 即刻補飛

大

閪雅圖1-1

E巴真係超晒班係美職

西雅圖加油

快開大球 求你

斬木佬 18 min3c, 88 min 3c

no goal

世界級

1.5收

開比我過關 因為我買左

想開大你應該唔好出聲

報警

差2c 屌你

30分鐘 點會冇2c

咸水城

你睇下佢對家係邊個

銀河乜鳩都同我冰封

差2C 都驚

閪雅圖刷多2角未 星蛇唔好迫害

半客

很殺c

半6 -5c

講多7次

廢老0:0 @10

諗緊點補飛

講多6次

美職細波日

請參考奧蘭多城

請參考火焱

半場角456, 仲有得叫下

銀河勁到

妹到完場啦 冇心踢

請參考水手

9cccccccccccccccc

0:0 完場啦

閪雅圖9屍

有冇手足補飛00膽

10c gel定都得

即場超重心 銀河1.5大 100% 11.5 大 70%

半場先呢個水位 當人乞衣
[1.5] 1.82 1.88

等到0.5/1 先入

gggggggggggggeeeeeeeeeeeeeeelllllllllllllllllllllllll

來吧

La銀河11.5b入得？

入大波好似好啲 11.5b 唔肯定

想等13.5

S

G chi
Allin or notting

係,角盤可能卡11個,球就至少一粒,你惗惗

有冇大蛇貼馬飛參考下

有13.5s可以入下，不過我唔補了，越補越死

過多半個鐘啦起馬

開場買左10倍

屌
銀河 1/1.5半細 中
刷c 0.5/1s 中
差全細LAFC 2.5/3

終於反底 尋晚兩條四串一都中

我真係好好奇 黃俊買咁多注 會贏錢咩

屌你唔叫

買左咩

本多終勝

大家馬仔贏多啲

又唔叫

唉 屌老母 尾關咁都輸緊半先

你真係無叫我買嬲緊

美斯巴打第十口好危

我買好細 !

屌， 9c ft, 輸死

你買親都燈果下慘呢

佢6月同5月比
好似兩個人咁

上面未買嗰陣貼左飛

想知係咪廢老隊2.5？

美巴之前出十中八至九
六月出十可能得五

大細波不嬲唔係準
睇咁耐都知 盤個啲ok 日假例外

買大球2.5

聖保羅
紅牛
高恩斯
華斯高

美職3 粒又唔係好難既

講幾多次 都話運滯

無黃俊好賭到

智巴 馬仔2場唔睇好通勝?

跟左五口 發覺美斯揀大細麻麻 主客 讓球都準

過關
4X5
第一隊入球
半場主客和
半場入球大細
入球大細
星期六 72 西雅圖海灣者 (主) 對 華盛頓聯隊 (客)
主 @ 1.44
星期六 73 洛杉磯銀河 (主) 對 皇家鹽湖城 (客)
和 @ 2.40
星期六 74 波特蘭伐木者 (主) 對 肯薩斯體育會 (客)
細 [0.5/1 球] @ 2.65
星期六 75 聖荷西地震 (主) 對 FC洛杉磯 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.62 $100

$500.00

1.4我串黎做乜撚

屌 閪雅圖個1c係咪要停到完場

美巴大細波十口裏面都好似無中過

佢次次都買大波

唔敢叫 事前一定中招

發夢夢見係

不嬲大細都唔準

頭場潘田做愛q

2,3場應該爆 我都揀咗好耐
臨場再睇睇飛數

Hi

之後預埋ok?

想跟

有中 大分vs山口

另一方面睇好準

咁都冇10c真係唔知講咩

黃俊會燈你

呀係果場 半0全3

沉日 日假輸撚左三千

今日靠大船買馬回血補數

果場 心血少都唔得

唯有講句天妒英才

仲要1.5 低水, 我覺得佢想好頭好尾咋
點知咁都奶

無

琴日買角都無左1500 今日要追數了

西雅圖2.5大
銀河上盤
斬木佬10.5b
下半場叫爆

廢老FG都無郁過個賠率
點補飛啊

銀河無入球

美巴買親大波嘅1.6x倍 嗰啲一定開唔到

第十口之後唔再出？

準備48分鐘

無你老母 尋晚你訓左教我買乜中乜 仆街

想買11.5s

銀河乜鳩都冰封

佢話會停下

我都係
無諗過日假可以令美斯出現連輸3 4口
臭雞落重注。。

咪得大分果場 其他跟沉曬

要追擊佢

睇佢有無馬水好過啦

開過一次
半場已大

上星期單T爽歪歪

俾佢迫害過好多次

想買牙Zac > D Whyte + K Teetan

頭關同呀 快！

立即冰封所有野

刷多1c有高水11.5s就入

上牙！

專心度馬啦

銀河求你入波

唔識玩馬, 買P 都跑 4
唔撚玩了

同意 今日已經奶過野了

銀河刷c唔該

伐木快入

10c goalllllll 嚇死寶寶了

佢成日貼中買重彩冷腳
你簡佢D冷腳黎賭P仲好

閪雅圖10c 停咁耐幾驚星蛇又中角膽

嗌左華仔咁耐 居然無人跟我華仔fg

2-2 西震

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

LA角大有無同路?

有1/1.5
點買好?

Booom2:2 挽留日清

秒爆

屌
買馬

話撚咗10c 係一撚定開到 gel定頭

銀河6c-5

可能馬太密, 我覺得輸得好快

西雅圖GOALLLLLLLLLLL

差兩關

閪雅圖反cup

半0全3！！
Cash

強 ！！！！中呀！！！！！

不了

唔叫

請問La 同La fc 可以brush c 未

西雅圖今日終於生性

一齊叫爆埋下面果兩關 銀河入波未 斬木佬刷角未

銀河唔入對家入 斬木斬角笑呵呵

頂實到完場

西雅圖 2.5b
銀河上盤
斬木佬10.5b -4c

快刷c la diu

等9.5b 入

唉 好灰 禁錯全細

強強齊羊

1-0

場場買就會，但唔買又中就好dup 春

西雅圖 2.5b
銀河上盤 1-0
斬木佬10.5b -4c

喂， 入緊手1/1.5 呀你老味

月巴禾有馬水 想g?

銀河10

銀河好波 差斬木佬

屌你老母銀河

對左呀 我要左銀河

炸！

ＦＡＫＥ

Fake

銀河個場仲有一球

炸撚左

一人半格ok

炸完對家入

炸左對家入ok

銀河

好在

要買對家了

西雅圖 2.5b
銀河上盤 炸你老母！
斬木佬10.5b -4c

入手客ＮＥＸＴ ＧＯＡＬ了

屌你老母

大家快手買 客ng

所以宜家0球

炸你老母閪

岩岩好未過白界

Ok 批准 咪食全格呀你

唔入就刷c啦

咁都唔入

西雅圖 2.5b
銀河上盤
斬木佬10.5b -3c

我補個主ng先咁

7c-4

他媽狗會fake 完開盤那麼慢

一起羊

8c

銀河細11.5

8c-3

月巴完場：全格CASHED 食撚滑

9c

YoloP巴打

西雅圖 2.5b
銀河上盤
斬木佬10.5b -2c

角大進程唔錯， 差LA FC ,,, 屌

屌佢老母 想買大 封咁耐

銀河生性啦

LAFC

銀河 11.5b是夢嗎

一陣日乙斬佢老未

炸得好 下盤頂實

會爆角

9c-2

4,9,9, 過關又斷，，，，

又c

10c-1

10c

9.5b cashed

差1c

支持

YoloP 巴打過關要成功了

痴撚線

爆我細波 屌

諗住買1/1.5b 同10.5b 各1k, 俾佢一個fake goal 阻住唒

支持啦

快d比埋我

西雅圖 2.5b
銀河上盤
斬木佬10.5b -1c

垃圾馬會

落定馬會收錢都得了

洛杉磯fc 開到9.5 b 就一星期唔打j 了

１－０

銀河1-0

真10

今次真唔真

仆你個街

日清唔好咁啦

鹽湖城屌你咩

癲撚左 無啦啦4連c

1.65 14.5s100%派錢

西雅圖 2.5b
銀河上盤 1-0
斬木佬10.5b -1c

13.5 s買唔買

打得J多？初盤10.5呀

入咩波 刷c啦

係咁封盤點買

銀河最少兩球！

半0全3 我屌！

打呢句無入主ng

炸多次得唔得

ebra

唉。。。。。屌
ＤＯＤＯ。。。。

美職業 63 聖荷西地震 3-2 平手 洛杉磯FC

羅湖入

一人半格ok la

屌呀， 差7c 咁撚多， 唔叫了， 唒我口水

11c Yolop 巴打過關成功

?

頂住

12c

12C

大風到

很灰。 今天５０％
買了羅糊第一球

角球買親都封盤， 你老母

連c

好彩冇買角

刷撚到

一想買又C

15.5b ???

你買太多注喇 咁樣好易輸錢

屌你我個12.5s

一有即埸就忍不到手
要改下
等等專心玩馬！

角大正氣 肯刷c比多c黎

追和OK?

三場波兩場角大
偏偏買中角細個場

1 接納

2776 角球大細 星期六 73
洛杉磯銀河(主) 對 皇家鹽湖城(客)
角球大細
細[15.5]@1.71

力頂角細

開心

斬木佬快閪d比個角我啦

買幾大 贏幾多

11.5b

呢到都係

等收錢

買左2k 但係其實頭3關都食得半格 應該賺唔到幾多

16.5大波波

20

西雅圖 2.5b
銀河上盤 2-0
斬木佬10.5b -1c

銀2-0

屌2-0 下盤渣都冇

未被接納

賠率已變 角球大細 星期六 73
洛杉磯銀河(主) 對 皇家鹽湖城(客)
角球大細
細[15.5]@1.71

講咗會有兩球 有冇人有跟

很灰 今天洛杉磯殺死了足球

撐
BTW 你遮完=冇遮

地震果場真係完全停c?

穴巴

開唒屌佢老母臭西

今次ng有買 屌你強強斷我一關

伊巴

講十次中一次 點跟

E巴2球

差一球咋 美巴

唔好咁啦，強強包晒頭牙

我e

真係仆街黎

想屌無入球

停啦好嗎

強強G不G CHI

屌你斬木佬冰乜撚野角

比番半格我阿屌你

你唔好癲啦

叫埋斬木佬果一隻角先la

廢老

地震果場冇龍門？入球大過角球

叫埋斬木佬先再拆掂佢ok?

想屌3.5b

比強強日清逼害

次次準備買嘅時候就入咗

平時都冇講

2-0 角細了

含河

西雅圖 2.5b
銀河上盤 2-0
斬木佬10.5b

dc

我都無買...

3.5B微弱心跳

派番半格比我

洛杉磯fc 追和

肯刷c 11c達陣

E巴=傲慢

試下入一球比返一半我

派我

銀河下一隊入球

伊巴=廢佬

不了 全格主

你差我1500

大波有返希望

瑞典要召喚了

尋晚鳩買輸到得番$500 買左條$200 3串1咋 岩岩回血買到馬

試下追和

鹽湖入未

妹到完場唔該

派5切

穴巴就比強強羊啦

輸半都唔得 你贏半都係贏

買左2.5s

屌 2.5s頂住

戶口有$300 夠做la

買了第3球無入
煮個面可以玩馬了

即刻買主客ng

80分鐘會仲有一球

地震入球仲多過角 屌你老母

原來成25倍

頭先反你西圖大波輸
今次我決定跟你無柒頭

頂住個2.5S唔該

玩撚完啦一切都玩撚完啦

角呀 ！！！！

fc la 比多7角黎ok?

Sorry

強強 2:1差我5k
2:0差我7k

謝謝G CHI

牙俊幫我還

咁都俾你半0全3
反底啦

Gun

銀河準備入波

講好一人半格 偷食我半格 屌買錯咸水

30

中呀

美巴

真係有

我屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

77’ 5c
90’ 11c ok?

又一場半0全3

半4 全5 逼害呀

2.5b

3-0

旺 一買就入

美巴cashed

收錢！！

美巴又表演30分鐘半0全3

斷一

有冇R1貼士

地震角大-6

有冇人買左即場2.5 B 5倍咁勁?

3:0

ng第三球

以後唔反銀河了

好撚旺 一買就入

多得俊哥

Wa Messi Cashed

屌 垃圾

咁都有

牙俊好似買咗no goal

3.5B比多粒阿

4:0伊巴帶帽ok?

俊哥又中

而家3-0 唔駛差

銀河 今次一鋪過回血

求俊哥繼續出水

有

果然鹽水城廢開有條路

美巴goal

lafc 刷6c 一年唔打j 了

銀河都識羊波

一有人jer美巴 今場又中返 神奇

主盤

羅湖城

你老母羅湖城
仆街 聽到３６５大叫 比熱水６親手
屌！

大棍no goal

咸水城無得拎盃再比人中出3野 同熱狗無分別

買左客， 兵敗如山倒

又話銀河對家
燈到

Gchi

食左春藥呀洛衫磯銀行

我發現我打完J通常有入球

銀河羅湖城快啲刷角

我都斷呢關

如果 1jer就中 我唔介意 日日jer

好撚燈

3:0 巴打你...

無人可以阻止戰神呂布了

不了 頭場無牙達會輸

個個見銀河今場咁撚勁 下場仆去買銀河 下場就鋸到你地一頸血 每次有銀河 賭仔就會叫苦連天 幾個鐘前講咗

好撚勁

應該無入球了

希望月巴可以原諒小妹

fc LA 刷多5角黎啦

轉去馬台先

下場跟對家就啱

銀河唔信就有， 信就冇

美巴中場打電話啦

銀河讓人就買佢嬴,受讓就輸就係咁簡單

銀河咁勁架咩

有銀河嘅賽事 Skip 就係最穩

要6c 先夠

5角都唔夠啦

exact7ly

補左銀河ng 逼害我

羅湖城 入波唔該

月巴補主盤未,做CFU既盡左責任

THIS IS WHY

刷多一角啦la

每人3角 唔難啦 爽手

只怪自己運滯買錯 明明自己講咸水作客要買主

屌咩 潘w 1.5 p 1.0

寶貝兒

諗唔到點輸

唔難， 但踢左83min 都未做到每隊3c

買左ng收左錢 師父想喊

12.5 -1c

運滯呢Ｄ野好難講

中p是咪一蚊都無

停左廿分鐘喇屌你老味

岩岩1.8入多左注 頂住

唔買牙達會輸

半場出埋100% 11C 同1.5 大心水啦,仲喊

有呀 回本

想支持牙楠

屌那星 第三球幾時先派呀

All in左 4/4.5s 1.14

要升大cfu了

仲有冇馬貼士

有冇手足派我起機

我事前比左角大水
真係無錯

過關
6X22
入球大細
讓球
讓球
入球大細
角球大細
角球大細

星期六 58 薩拉戈薩 (主) 對 紐文西亞 (客)
大 [2.5 球] @ 2.15
星期六 64 哥倫布機員 (主) 對 紐約紅牛 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.72
星期六 65 查比高恩斯 (主) 對 高士路 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.84
星期六 67 溫哥華白帽 (主) 對 奧蘭多城 (客)
大 [3/3.5 球] @ 2.02
星期六 70 芝加哥火燄 (主) 對 新英倫革命 (客)
大 [10.5 個] @ 1.93
星期六 73 洛杉磯銀河 (主) 對 皇家鹽湖城 (客)
大 [10.5 個] @ 1.75 $40

$880.00
$1,549.00

3638
10-06-2018 11:27

入球大細
星期六 73 洛杉磯銀河 (主) 對 皇家鹽湖城 (客)
大 [1.5 球] @ 1.82
大 [1.5/2 球] @ 2.12
大 [2.5 球] @ 3.55 $300

$900.00

****************************************
3639
10-06-2018 11:27

角球大細
星期六 73 洛杉磯銀河 (主) 對 皇家鹽湖城 (客)
大 [11.5 個] @ 1.85
大 [12.5 個] @ 2.48 $300

$600.00

la fc super 未

三重彩312

有冇12.5b 手足一齊叫

全日重心R2: 9號

新手一問 咁小賠
中會大概有幾多

頭埸2W

W你老母

呢場冇乜肉食

黃俊

我頭關過左即出 最早一定係我 今日我先係6串22最高水既男人

咁小馬 無肉食

日清做咩咁燥

收皮啦

黃俊（公敵）

係囉 我就係估無幾賠唔打算睇
但見你地又繼續買。。

接納

8162 獨贏 沙田 星期日
第1場 獨贏
2 盈多福

$ 50.00 $ 50.00

屌你老母 入波多過角

建議第4場先開始買，不過我自己出水緊係要買下

la fc super

蝕硬 on9買法

嘩3-3

黃俊鬼識跑1000

屌你3:0就好快d吹完場啦 仲補

美帝D角真難玩..
上輪買哂角大輸到仆街..
今輪角大3X4 串中半4全5果場

頭場個個都1234 好分到

我差1c呀屌

美巴汁返身彩

567囉

岩岩訓醒 收達拉斯錢

又執十萬

100%又中

頭場唔拖我會後悔

6p

有拖

頭場大家都識買啦

Yes all in潘狗p

100%7中7

拖咗

2號p

你買咪難玩

重注營多福

30分鐘1c都冇 痴撚線

黃俊點都跑到個P掛...........

100%的月巴是真的100% 不是假的100%

15.5角細輕鬆cashhhhhhh

食屎狗 俾狗屌

柒俊多數都中

有無人有美巴既青廬

13.5s easy

今場唔中叫佢自殺啦

好100 好% 是真的真的100 是真的真的%
好想你 好想你 好想你

我要挑你機

日清又中

一開波買主勝1.56 收息
輕鬆

我愛十三少！

牙達

13少

韋達!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

尾飛真係有料

第二

潘頓又輸幾千萬

3:4

13少！

errrrr...

LAFC CUP埋都冇角..

有人話頭場爆我都唔信 又真係爆

LA cup埋都唔刷角 屌你老母

屌

6 5 3 1
潘狗

留意到你話6號唔係好得

中四連

澳洲幫最仆街係呢到

la fc 假到

幾錢

加時3分
打到7分

潘好波

差一角呀屌

買左過關呢場雙數 咁樣最後出單

我買蚊注咋

咁少馬

7隻馬都可以爆到咁

1.2 w 1.0P都係冇好野

Cup上cup

中P

我新手 難得中四連唔好jer我啦

食屎狗潘頓，還番3，6Q比我呀屌你老母

馬有咩好玩... 1.4倍WIN都輸

屌！！！！！！！！潘頓正人渣

你收手啦屌

我田

你唔係買自己咩

1.0P

你d 1.1 no goal 呢？

但我有買

大注左黃俊

總有人博冷 你覺得唔好玩既時候

就會有人大大注中18倍w

佢。。佢搞鳩我呀！

我達

你垃圾

隻馬無

黃俊 收手啦

星蛇黎架
佢d 乜柒1.1幾收息no goal 咪又有爆到九彩

各位卿家日假點睇

笑死

黃俊走啦仆街

3拖1 2 6 垃圾黃俊 潘狗

十三少將戰勝歸來！

12.5s都頂到

以為90分鍾雙數咁追到收硬 嘔返出黎

7隻馬36倍冷啦已經

黃俊笑死我

淨係騎師傅馬算把啦
成日出黎搞搞震

師傅點撚樣操馬架
係咁開鞭都無

無咗我 你地根本唔識玩

馬

Jer乜鳩 你收皮啦

邊撚到俊

你下場買乜？
講定先

13少戰勝歸來 傻閪俊掃進棺材

黃俊我屌你老母

今日大番0w

影子師傅
苗我當佢無到

好撚彩唔係用柒俊做膽
中番條單T同56pq

叫咗你買韋達

一向都要屌

又要block人

牙達一羊，班迷達又打晒飛機，呢場敬老咋！

韋達
我屌你

ｙｅｓ

認同啦
垃圾達

笑4 羊就係羊

ｃｈｉｎｇ ｓｉｃｋ ｙａ

黃俊真係適合做契弟

求all back2 日職水

Ｒ２
11 漸信名駒

羊左又敬老，字你贏公我輸

尋晚已經話左十三騎一檔大摩馬仲要1x 倍W點都有彼
無人信

東京綠恩 半大全大 超重心 100%

係 反達黨無恥

頭馬平穩上升 日旺今季達標千八場

但你岩岩先話6號好似唔太掂
點啊
信邊句

FC岐阜-1 X BEE盤 有冇得諗

信我出d水

日清 強強g錯了 可5可2一齊迷達

有 １１首選

識馬

個個賭馬 冇人玩日假？

你兩個都改埋騎師名

有馬玩做咩要賭日假

好彩未入錢 唔係今日又輸到仆街

日假

乜撚野叫100% 唔撚中係咪比番我？

我潘

唉 用狗潘做膽收少成幾舊水

100% 唔中

第2場D馬近績咁既，狗餅賽?

又風紀 上波po咁認真做咩

咁睇唔開 賭日假？

100%中風

東京對左

3號

R1 合衷共濟(潘頓), 龍城勝將(田泰安), 盈多福(黃俊-10), 常感恩(韋達)

總結：冷都度中，係無黃俊個隻

愈追愈遠喎

假架

淨係出左 3 6 1P1W

sick ball蔡明紹要黎啦

牙欺玩完十口就唔買波？

羅巴去左邊

新馬買小小算

同穴巴同晒路

接納未??

混合過關 3x4
讓球
入球大細
主客和 足球過關 3x4
星期日 54
熊本羅亞素(主) 對 福岡黃蜂(客)
讓球
客 [-0.5/-1] @1.91
星期日 53
山形山神(主) 對 千葉市原(客)
入球大細
大 [2.5] @1.85
星期日 52
讚岐卡馬達馬尼(主) 對 FC岐阜(客)
主客和
客@1.83

日假又黎派錢波

天鵝

我bee 慘了

對左1場

又同路

同星星同唔無輸過好似

天鵝有冇同路

半大有冇同路

俊

我單頭中左單t🤢🤢🤢

bee大船

好呀 呢排都少波玩

r2:試下6,5,14

7p 89.654%用心算

支持柒俊

=倒錢落海

警告黃俊呢場唔好跑出嚟

不會

7俊
我買你又唔出黎
唔買你又死出黎

漏閘了

黃俊 黃俊 我地支持你

熊本

黃俊綠格人木

泥地屎桌瘋要買

黃俊落飛

6格仔

嘩

試下先

嘩屌

你中呢？

未撚傳送就咪扮啦

500算什麼

你啱

要幾多人派你先補得返

美巴果D確認左未??

有number

我潘！！

熊本GOGOGO

做咩呢日D馬咁撚準時封盤

月巴盲跟都跟咁大

美巴不嬲心靈投注

好波

東京綠茵

黃蜂100%

8 7 6 11

關佢咩事

潘泥地

8-7-6-11

屌！！！！！！！！！！！
首選１１跑第４。

四連

多謝美巴！

牙俊欠我$30

屌！！！！！！！！！！！！潘頓正人渣！！！！

原來又係你 馬仔就燈死

有錢贏

都

笑左未

Wow 贏幾多

美巴中啊

美巴中四重?

美巴錫淡

美巴藝高人膽大

btw跟左四重

啱啱叫收皮 依家問贏幾多

說個笑話

閪俊大熱

冇7 呀！！！！！屌

萬霸狗過到關 happy

1蚊注派3千幾蚊 ?

美斯都敢串 扑得啦

潘狗跑第4
跟唔到四重拎撚左佢做膽買左QQP 中撚到啪啪聲但輸膽

到今時今日仲有人買柒俊

收40幾萬

Same

咁小？

佢專害人
唔買就爆出黎

其待美巴真飛...未接納一大堆

收500k

四重彩跟美巴買1蚊注
有冇數口精巴打計幾錢

尾巴之回歸

我跟你6 㩒錯7

50萬

3300

美巴贏五十個

多謝美巴

馬真係完全唔識玩 但見各位都贏大錢

呢注執3k

笑左

Blocked

G chi

我屌你老母黃俊下場騎師傅野哥哥仔
我真係唔撚敢拎佢做膽

Messi好勁

未完全封鎖

$1都唔敢跟 冇本

串完人 轉過頭 多謝人

我愛美巴

美C

起機了

輸緊300

閪俊

1蚊不買 哥哥仔

我想係睇收幾錢先見到
頭先一直叫6。。之後佢追到上去好開心

收多d

俊？邊撚度俊阿

頭先睇唔到你條飛

要拎定幾千蚊本跟

有7就贏了

In Messi I fucking trust

我買 4 6
本身無贏無輸

起機

跟美巴一定要堅持信念 我呢兩個星期場場都跟一定唔會輸錢

如果有得買第四 馬會破左產

派？

可唔可以買最尾

如果我可以返去琴日 我發左達啦
如果

買第一難定買最尾難

唔准睇即答 尋晚六合彩開咩

All In ZAC PURTON

銘記心中 小奇妙 電訊太神

中了

如果琴日我有買六合彩 中左頭獎啦

估黃俊去左邊難

我了

馬仔好似贏錢易好多

我得$200
allin左落6p

而家370
又可繼續賭了

輸左唔po出黎

多謝美斯巴

中左$50

咪係

電訊跟

I mean可以本少利大

個彩池平分 馬會點破產

波你中到都可以

我信曬美巴 .. 但波輸左幾千
依然迷美

我唔記得呀
但我記得幾場波膽得唔得

日乙靜撚到

是日細波

夠啦

日本仔快入波

輸到賭仔冚家鏟 都郁唔到馬會一條毛啦

R3 有冇水水

串晒佢

依幾日都要叫半0全3

5+8+12 巨額過關 跟跟先

馬可以300幾過3場中幾十個
波用同一個本過同一場數相對難好多

咪係囉
如果喎
屌
如果我7日每日都返到過去24小時
我發左達啦
如果

平注跟呀爸打

笑傲非凡都唔錯

買左邊場

跑5-14-8

沈拿都ok

不安, FEEL到會係日本波度輸哂

美巴有冇買R3

點解講到咁覆雜？一句講哂有如果就發達

數緊錢

荷蘭風車 p Qqp 6 10最後一擊了

水戶 10

講如果做乜撚野...
有如果我中出左唔少女明星啦屌

荷蘭風車 一讀出黎好有喜感

買左細果場就入波先

德島大波

same

個個星期都輸日假但個個星期都有人賭日假

半大

水戶 1 1

11

千葉場場數據都係屌打輸盤

6 10 12

等睇有飛到

拎黎過關先

水戶班垃圾頭先仲舉起枝角球旗慶祝

冇買果場就咁快半大

動物入波未 天鵝黃鋒

貼一貼飛

東京綠茵你學下人啦

跟美巴買p
係要跟 xxx有飛到

買乜撚

巨額過關
諗諗下
姐係頭兩關都中左
果到已經8千幾倍
呢場開埋5，8比佢就十萬倍 10蚊都成百萬

想WIN

水戶又光速半大

可以係上場大注過到架

黃蜂入未

黃俊係邊